我決定代表全體連仔向敗燈同黨投降

投降後 連登全面建設成為愛黨論壇
建議波台同成人台要加入黨委，全面跟從黨既領導